一人一個616 行出黎既原因

你唔係以為你係個103萬既其中1個，所以你以為幫自己成功爭取啊？

今日有人同你講暫緩，係因為有班細既同你擋子咋。

你明日唔出黎幫佢爭取平反，你就同陳健波一樣，就係唔介意小數人受傷害受迫害，成為一個自私自利既小人。

暫佢老母

你唔係以為你係個103萬既其中1個，所以你以為幫自己成功爭取啊？

今日有人同你講暫緩，係因為有班細既同你擋子彈咋。

你明日唔出黎幫佢爭取平反，你就同陳健波一樣，就係唔介意小數人受傷害受迫害，成為一個自私自利既小人。

唔出黎係對唔住班義士

佢地付出太多

612同你一齊出來既人，可能曾經係你身邊行過，俾過物資你，一齊坐低

無啦啦無理咁俾人拉左，今次好彩唔係自己，難道擔保下次唔係自己

要幫佢地攞返個公道

推